大家唔好再覆游學修最新回應

事源曾樂彤咪嘴事件
證明呢2個人冇品又冇家教

最近出左份偽道歉

大家唔好再覆佢 唔好再鬧佢
尤其人身攻擊
（唔要豬隊友）

而家佢地就係想轉移視線
想比人覺得我已經道歉左
但仲要俾咁多人繼續批評
我好慘想得到人哋憐憫
然後我哋就當正哂壞人角色
佢一直而家就係證明緊俾人睇d hater存在
（存乜撚野在 係你地自己做錯 講事實咋）
局外人係會覺得佢係真心道歉
之後自此就會這呢件事講到自己有幾抑鬱
好堅強 黎博好感

歪理當真理
事實同理據都係我地度
所以係其他報導都得到好多人支持
（因為好多人冇連登ac留唔到

我哋唔好俾人哋覺得我哋好唔理智
所以佢篇文 唔該唔好再回覆
尤其嗰啲人身攻擊

唔好再比呢啲冇家教嘅人奸計得逞

推

樓主係游學修本人？

我哋而家要槍口對外
咪咀都唔緊要
問題係佢態度 觀眾無辜
講事實都要俾佢問候老母

呢兩個人根本就係同我地鬥緊
佢依家需要大量人支持
所以就出左呢招
大家請勿中招

請細閱我當中的文字

佢張圖係偷圖

根本就無心道歉
句句有骨

俾人屈咪嘴仲要俾你班小學雞係咁踩

堆

真係好撚柒

啱啱又出過一篇

( Show Blocked User - 歌神學友 )

佢自己睇完都仆街喇，真係咪嘴亂撑條女踩屎添，嗱嗱臨出份聲明解畫

媽呀 又話唔驚我哋

我覺得又唔洗追擊得咁盡嘅

游學修咁都會紅到已經係好笑

收皮啦，扮弱者啊